原來選委部電腦淨係得名，三百萬選民部電腦就有晒個人資料

屌你1200選委部電腦就淨係得名（連身份證都對唔到，咁帶去做咩？）
380萬選民資料嘅電腦就有齊晒資料（都冇份投，又帶去做乜？）

真係痴撚線，越來越信有陰謀

btw
一人一信向私隱專員投訴

推

早知唔登記做選民啦

分分鐘淘寶有得賣港人資料

個人票選委一定要係地方選區選民
所以o係地方選區選民名單，可以搵返選委的資料

你需要符合下列條件才能登記成為功能界別的個人選民及/或界別分組個人投票人：
(一) 你符合有關功能界別及/或選舉委員會界別分組的登記資格（欲知登記資格詳情，請參閱有關說明書）；及
(二) 你已登記為地方選區選民，或符合資格登記並已作出如此申請。
()

我唔想再做選民了！都冇游B投

得個名點對呀巴打？香港大把人同名同姓喇。

選委嘅身份又點核對？
好似選立法會咁一早print定係張紙？
如果係咁，咁個兩部電腦又帶來做乜？

成件事最離普就係呢度
依家都唔知點勸人登記做選民

咁大家d email咪好易比人hack？

其實成件事係唔係想「知識分子」唔想做選民

偷咁大部電腦點解可以捉唔到人?cctv死哂?

cctv 好似係投票前有人落order 拆左(有人提過)

同埋懷疑會唔會下屆會多左好多人「被投票」

唔關事
拆CCTV係會展
唔見野係博覽館(後備投票站)

屌你老未港共政府食屎狗

譜

港共政府好野

依家平均投票率得5~6成，即係有百幾二百萬人係登記左但又唔投票，佢地依家有晒地址同身份證，只要到時有一成疆屍選民「被投票」都已經足夠左右大局

私隱署接逾900宗投訴查詢 籲市民毋須過份憂慮

選舉事務處兩部載有選民個人資料的手提電腦懷疑失竊案件仍在調查中，但已開始引起公眾疑慮。個人資料私隱專員公署晚上表示，截至今天（4月1日）下午5時為止，共收到超過900宗投訴及查詢，而過去24小時內已收到超過850宗，絕大部分內容完全相同，表達對個人資料可能洩漏的憂慮，但未有實質證據顯示其個人資料外洩。公署表示，明白有關事件可能涉及的個人資料數量頗大，引起公眾廣泛關注，但認為在警方調查未有結果及未有實質證據顯示有個人資料已遭洩漏之前，市民毋須過份憂慮或以大量湧入投訴查詢的形式要求公署跟進。

公署又指，於3月27日收到選舉事務處就有關事件的口頭通知後，已隨即展開循規審查，亦諮詢過不同的電腦保安專家意見，衡量資料外洩的風險，現正等待選舉事務處提供進一步資料，包括解釋為何要將全港選民資料帶到後備場館備存，及當時所採取的保安措施；但公署認為今次只屬單一事件，不存在持續性。公署又警告，任何不當使用選民名單中的個人資料，會違反現行的選舉條例，屬刑事罪行。

黐線，仲想淡化件事

個別事件姐，一生人拉勻嚟計都係唔見一次私隱

平時唔係政府嗰啲佢幾快出聲

屌囉～下屆選舉就知咩料。一係改左你投邊個一係大把無去投都變投左

殺人都係單一事件

仆街，咁撚大個陰謀當觀眾白痴咩

喺上咗鎖嘅房度唔見，最好係譚志源話唔知點解會帶去嗰度

好難想像呢啲事件會係一個國際都市發生。最弔詭係事件真係發生左，啲仆街官員當無事發生過咁撚樣。醜陋到極點!

屌你老母，以為封信係愚人節惡作劇，點知係真既

私隱處仲夠膽死叫人唔好投訴
根本身有屎

即係投訴係啱啦

一人一信向私隱專員投訴
[/quote

件事咁嚴重居然咁快就無人care

可唔可以循民事 向政府索償

推啦

謝賢玩晒.jpg

仲要用我地嘅錢去話返我地聽叫我地唔好多心

push